
n.n.n / 2017-05-24

  * chore:change readme
  * change index
  * v0.4.3
  * change index
  * v0.4.2
  * change index
  * v0.4.1
  * v.0.4.0
  * # v0.3.4
  * v0.3.3
  * change index
  * update backend style
  * add commerce utils
  * v0.3.2
  * change index
  * add product manage detail
  * change index
  * add product mange search
  * add product manage
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * one
  * change index
  * merge
  * add shooping cart
  * change
  * merge
  * fix repeat bug
  * merge
  * restructure spec manage
  * change index
  * add change accessory image
  * merge
  * add sort index change
  * merge
  * add fronted sort
  * fix category bug
  * fix signout bug
  * change index
  * change index
  * remove origin template link
  * change index
  * merge
  * fix bug issue
  * change
  * change template page
  * fix fee template
  * merge
  * add transport flag
  * remove admin
  * remove config
  * change
  * add change template page
  * update
  * add router
  * merge
  * add func
  * update
  * restructrue fronted
  * update
  * merge
  * update
  * update country template
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * update
  * merge
  * v0.3.1
  * 修改
  * update
  * fix bug
  * .
  * fix front start bug
  * .
  * v0.3.0
  * change index
  * add translate page(main pg)
  * merge
  * add english
  * update
  * add translate
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 添加ajax的内容
  * add product manage
  * add index
  * merge
  * add product detail
  * 123
  * df
  * update product detail
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 提交一部分
  * merge readme
  * merge
  * finish crawler page and add loading
  * index fix
  * modify fee country api
  * fix login bug && format app.js
  * fix login bug && format app.js
  * Update README.md
  * merge
  * merge
  * v0.2.8
  * Update README.md
  * merge
  * v0.2.7
  * split clawler folder
  * v0.2.6
  * 上传运费模板
  * update index
  * v0.2.5
  * add update detail
  * merge
  * update
  * v0.2.4
  * v0.2.4
  * format readme
  * update readme
  * add travis ci db cfg
  * merge
  * v0.2.3
  * Update index.js
  * Update README.md
  * Update README.md
  * Update README.md
  * Update README.md
  * v0.2.2
  * add v0.2.1
  * v0.2.0
  * fix bug
  * add webpck
  * update spec
  * restructure category
  * update accessory
  * add category manage page
  * merge
  * fix jquery bug
  * public/assets
  * merge
  * remove repeat bundle
  * merge
  * pro change
  * pic pro
  * merge
  * fix fee_manage_bug
  * public/assets
  * add localstorage and pci gridly
  * modify translate
  * remote space
  * fix
  * add build
  * merge
  * fix spectication
  * remove tmp
  * modify index
  * restructure
  * merge
  * restructure
  * Update index.js
  * v0.1.9
  * fix access
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * commit
  * update error
  * add web language manage
  * update index
  * modify fee page
  * Update index.js
  * update
  * update
  * Update index.js
  * modify fee manage
  * merge
  * v0.1.8
  * Update readme.md
  * merge
  * v0.1.7
  * commit
  * fix travis
  * fix travis
  * Update readme.md
  * Merge branch 'master' of github.com:sunNode/commerce
  * add server db
  * merge
  * add two language category
  * public/assets
  * add backup db
  * merge
  * fix admin transport bug
  * public/assets
  * fix import json
  * add express&oridinary
  * public/assets
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 修改内容
  * fix commit bug
  * update travis ci
  * update changelog
  * update
  * add transport api and unit tst
  * add transport api
  * record route response time
  * add transport
  * add translate en-de and de-en
  * v0.1.5
  * update
  * update readme
  * fix ut
  * add art
  * Merge branch 'master' of github.com:sunNode/commerce
  * add cov
  * Update codecov.yml
  * add travis logo
  * add travis-ci logo
  * v0.1.4
  * v0.1.3
  * v0.1.3
  * modify banner height
  * delete unuse imgae
  * Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/wechatpla/master
  * fix banner bug
  * Merge branch 'master' of bitbucket.org:wechatpla/master
  * server total modify
  * add local
  * loacal
  * add local

n.n.n / 2017-05-24
==================

  * chore:change readme
  * change index
  * v0.4.3
  * change index
  * v0.4.2
  * change index
  * v0.4.1
  * v.0.4.0
  * # v0.3.4
  * v0.3.3
  * change index
  * update backend style
  * add commerce utils
  * v0.3.2
  * change index
  * add product manage detail
  * change index
  * add product mange search
  * add product manage
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * one
  * change index
  * merge
  * add shooping cart
  * change
  * merge
  * fix repeat bug
  * merge
  * restructure spec manage
  * change index
  * add change accessory image
  * merge
  * add sort index change
  * merge
  * add fronted sort
  * fix category bug
  * fix signout bug
  * change index
  * change index
  * remove origin template link
  * change index
  * merge
  * fix bug issue
  * change
  * change template page
  * fix fee template
  * merge
  * add transport flag
  * remove admin
  * remove config
  * change
  * add change template page
  * update
  * add router
  * merge
  * add func
  * update
  * restructrue fronted
  * update
  * merge
  * update
  * update country template
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * update
  * merge
  * v0.3.1
  * 修改
  * update
  * fix bug
  * .
  * fix front start bug
  * .
  * v0.3.0
  * change index
  * add translate page(main pg)
  * merge
  * add english
  * update
  * add translate
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 添加ajax的内容
  * add product manage
  * add index
  * merge
  * add product detail
  * 123
  * df
  * update product detail
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 提交一部分
  * merge readme
  * merge
  * finish crawler page and add loading
  * index fix
  * modify fee country api
  * fix login bug && format app.js
  * fix login bug && format app.js
  * Update README.md
  * merge
  * merge
  * v0.2.8
  * Update README.md
  * merge
  * v0.2.7
  * split clawler folder
  * v0.2.6
  * 上传运费模板
  * update index
  * v0.2.5
  * add update detail
  * merge
  * update
  * v0.2.4
  * v0.2.4
  * format readme
  * update readme
  * add travis ci db cfg
  * merge
  * v0.2.3
  * Update index.js
  * Update README.md
  * Update README.md
  * Update README.md
  * Update README.md
  * v0.2.2
  * add v0.2.1
  * v0.2.0
  * fix bug
  * add webpck
  * update spec
  * restructure category
  * update accessory
  * add category manage page
  * merge
  * fix jquery bug
  * public/assets
  * merge
  * remove repeat bundle
  * merge
  * pro change
  * pic pro
  * merge
  * fix fee_manage_bug
  * public/assets
  * add localstorage and pci gridly
  * modify translate
  * remote space
  * fix
  * add build
  * merge
  * fix spectication
  * remove tmp
  * modify index
  * restructure
  * merge
  * restructure
  * Update index.js
  * v0.1.9
  * fix access
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * commit
  * update error
  * add web language manage
  * update index
  * modify fee page
  * Update index.js
  * update
  * update
  * Update index.js
  * modify fee manage
  * merge
  * v0.1.8
  * Update readme.md
  * merge
  * v0.1.7
  * commit
  * fix travis
  * fix travis
  * Update readme.md
  * Merge branch 'master' of github.com:sunNode/commerce
  * add server db
  * merge
  * add two language category
  * public/assets
  * add backup db
  * merge
  * fix admin transport bug
  * public/assets
  * fix import json
  * add express&oridinary
  * public/assets
  * Merge remote-tracking branch 'origin/master'
  * 修改内容
  * fix commit bug
  * update travis ci
  * update changelog
  * update
  * add transport api and unit tst
  * add transport api
  * record route response time
  * add transport
  * add translate en-de and de-en
  * v0.1.5
  * update
  * update readme
  * fix ut
  * add art
  * Merge branch 'master' of github.com:sunNode/commerce
  * add cov
  * Update codecov.yml
  * add travis logo
  * add travis-ci logo
  * v0.1.4
  * v0.1.3
  * v0.1.3
  * modify banner height
  * delete unuse imgae
  * Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/wechatpla/master
  * fix banner bug
  * Merge branch 'master' of bitbucket.org:wechatpla/master
  * server total modify
  * add local
  * loacal
  * add local
# e-commence-platform CHANGELOG

##  v0.0.1
* 添加客服后台
```bash
views/services/
访问方式:
    localhost:3000/service/
    name:service
    pwd:123
```

##  v0.0.2
*  添加前台登录注册API
*  添加后台更改注册须知模块(可定制)
*  添加后台用户管理模块


##  v0.0.3
*  添加后台类目管理
*  添加类目接口
*  添加前台渲染title(EC Sell)

##  v0.0.4
*  更改添加类目样式

##  v0.0.40001
*  更改添加类目样式

##  v0.0.5
*  添加多图片上传接口
*  添加EXCEL-TO-JSON接口

##  v0.0.6
*  添加首页最热标签接口

##  v0.0.7
*  更改index路由,增加渲染参数

##  v0.0.8
*  后台添加关于我们管理
*  后台添加联系我们管理
*  后台添加网站注意点管理
*  后台添加网站问答管理
*  后台添加网站隐私政策管理


##  v0.0.9
*  后台添加历史上传接口
*  前台类目,添加一级,二级类目的数量和链接
*  更改三级类目的结构
*  添加uploadHistory,uploadTemporary两张表


##  v0.0.10
*  后台上传类目多语言支持

##  v0.0.11
*  添加保存并新增类目接口

##  v0.0.12
*  修改保存并新增类目接口
*  添加上传产品详情页,landing导航接口

##  v0.0.13
*  添加产品规格接口
*  优化后台加载速度慢的问题
*  添加后台欢迎页

##  v0.0.14
*  修改了产品修改界面,逻辑
*  修改了产品规格DB以及产品上传详情页接口
*  接口Restful化

##  v0.0.15
*  修改供应商管理时间,时间格式 YYYY-MM-DD HH:MM
*  修改最热标签管理页

##  v0.1.0
*  master首页样式和JS webpack打包
*  添加Person-Order页面

##  v0.1.1
*  产品详情页添加供应商接口
*  添加标题,remark 英文,德文翻译
*  删除促销价格
*  修改产品备货期Input样式
*  添加产品备注
*  修改产品备货期各组件位置


##  v0.1.2
* 选择类目详情页,添加已收藏类目(增加和删除)
* 添加删除类目API


##  v0.1.3
* 添加产品详情页 标题,备注 翻译(英德)
* 添加产品毛重
* 添加运费模板界面

##  v0.1.4
* 添加string id
* 后台模板增加样式

##  v0.1.5
* 添加全局请求logo

##  v0.1.6
* 添加运费API
* 添加特快快递,普通快递,小包 `国家中英文`  `运费`
* 添加运费excel


##  v0.1.7
* 添加运费费率管理模块
* 添加价格增量API

##  v0.1.8
* 供应商默认值, 默认去掉, 不需要默认是谁, 这样避免错误. 另外增加供应商的时候, 不需要添加人, 需要输入的是供应商名称和供应商位置, 这两样是必须输入的. 另外可以上传供应商名片(这个不是必须要的.). 供应商管理那里一样, 主要需要这3个参数.
* 产品备注, 请移动到产品基本属性下面. 希望能增加HTML语言类的进行输入, 就是可以编辑字体那个编辑器. 这样对我来说会方便很多.

## v0.1.9
* 添加基本设置德文支持,更改原有接口输出格式

# v0.2.0
* 修改前台样式全部大写的问题
* 修改类目管理删除选择一级类目和二级类目不能修改的问题

# v0.2.1
* 修改类目上传页面,可以不输入德文类目(一级&&二级&&三级),德文类目自动填充为英文类目

# v0.2.2
* 修改类目上传页面三级类目生成顺序
* 修复产品管理页面二级类目不能删除的问题
* 修改产品管理页面修改页面,产品规范页面类目名称也随着更改
* 修改产品规范页面子信息生成规则,目前支持上传一级类目也随之生成产品类目

# v0.2.3
* 修改readme.md
* 修改CI跑不过的问题

# v0.2.4
* 前端广告轮播图修复

# v0.2.5
* 添加产品详情页验证逻辑
* 修改产品保存重复保存的问题
* 修改产品详情页页面样式

# v0.2.6
* 添加产品爬虫页样式
* 修复产品详情页已经存在的问题

# v0.2.7
* mock管理运费模板信息
* 添加产品爬虫页到产品详情页

# v0.2.8
* 添加国家管理页面
* 添加运费模板接口
* 添加运费模板，国家国旗数据库

# v0.3.0
* 前台添加多语言支持
* 重构前台页面，每个页面已文件夹的方式储存，文件夹中对应着相应的英文和德文模板
* 修改类目表，添加不同颜色的价格
* 添加路由层面的`de` `en` 根据不同页面的路由去加载不同的模板引擎

# v0.3.1
* 测试后台网站基本设置部分

# v0.3.2
* 去除产品管理页面了解更多的链接

# v0.3.3
* 修复语言标题错误的问题

# v0.3.4
* 修复产品详情页图片出错的问题，找不到gridy
* 去除图片上传限制

# v0.4.0
* 产品详情页供应商添加产品待确认，产品备货状态改变

# v0.4.1
* 修复产品上传页面BUG，添加产品上传页面保存已收藏类目
* 修改产品属性标题

# v0.4.2
* 修改产品管理页面修改，德文默认没有为红色

# v0.4.3
* 添加产品草稿
* 修复管理详情页bug
